對所有野都冇哂信心

對人冇信心
對愛情冇信心
對自己冇信心
對未來冇信心

受左咩挫折黎

巴打頂住

有無興趣講下咩原因你會有咁既想法呀
講少少呀

咁冇信心啊

但都係要笑面迎人唔比人知

發生咩事 講出黎舒服d